無知一問 提出本多終勝理論嗰條友發左達未？

如題

沈大師幾時變左古代人